[分已失] 熱刺 對 利物浦 3

best 5 cb

呢個位都唔係set offside啦
仲要懦夫有冇offiside都要清走先啦

輸懦夫

白痴

責任：lovren>matip>gomez>mi

強隊私家雞

咁畀人過頭 L6

垃圾後防

tiger ho ball

老虎你漏乜撚
米仔你出乜鳩

出klavan都咪出懦夫啦

高美斯包越位
米出迎有問題

懦夫頭擰擰😲😮😲😮

屌， 垃圾痢

屌米

米仲大啦 唔知出黎做乜
個位都夠守啦

good

失少過6球收貨

拎1分要還神

邊關米事
咁撚大個Kane企係隔離
隻死懦狗都唔mark
仲要望右邊搵波

幾時肯賣懦夫

有冇skysport ace link？

又要俾人數糊

懦夫好似打街場d後衛咁
跳都唔跳比人過頭

其實入利波就係咁簡單

係都屌咗懦夫先啦

仲話咩對top6好
對鏝又畀人炒對熱狗又係咁

今年可能同上年唔同

打強隊戰績好差

冇啦， 今年又要護級

即刻係唔係都踢上去想點

老虎又要封ig了

lorvern 頂走一天光晒

可以諗聽朝早餐食咩

龍門 懦夫 全撚部換曬去啦

出唔出都入硬

上帝可唔可以創造一場波
係米一個出迎失誤都冇

波都控唔定

唉屌
柒撚夠未呀利

望撚到哂都可以收步你係得嘅

都唔知踢乜撚

好想睇高普寫本防守書呀

但對弱隊依然咁差

咁撚樣裝offside，on9架咩

唔出比人推入黎抽網頂

個角度距離射撚到咩on9

一日有lovren同米呢D級數既球員，抵你一路都係中遊

驚佢紅牌

咪就係 到時米唔出又屌佢出迎慢

米出黎做乜嘢

求手機link

有冇link

又共享同市光榮， 齊上齊落好兄弟

我都覺得唔出都會入

畀佢咁樣過頭 甩哂防守

係咪有邊個長短腳
條防線永遠都唔可以成直線

唔出射窄位only
慢處理既話有matip包

個個位入既話已經係世界波

抵輸呀

求iPhone live link

越位陷阱同區域聯防
有邊次係成功架

人地d反搶勁到

瘋狂直線俾kane

唔好嘈
懦夫 70 米 20

裝越位企最後係高美斯
米咁出黎又冇把握 出黎做乜

米出無問題喎

L6 玩馬騮搶球咩，望住個波飛過先慢慢轉身

完左場比人大炒， 班痢狗又鳩叫， 我地有夢想，我地有未來， 屌你啦， 隊隊都有夢想未來架啦

右邊都cup返左腳

出唔係問題，問係你又撲唔撚倒

老虎又一球

Lovren again

456

L6 2-0

係咪on9

2-0

又係路夫雲

2:0

L6

lovern 係導火線
米係罪魁禍首

垃圾利 垃圾利 逐個認識

vardy前年果球未又係佢on9
數撚住

好波

老虎又做乜撚啊 on撚9

岩, 老虎都冇問題, 能力有限

又一下
唔駛買後衛

l6 dllmcfh

痴撚線..

懦夫2:0

屌你老味洛夫雲幾時仆街死

睇緊笑片？

DLLM老虎蘭

哇 L6

躝啦高普

懦夫蘭 2-0

訓得

老虎你個頭生滋呀？？？？？

哈!

慘慘慘，俾人大屠殺

屌你老母L6

lovren

Lovren幾時死

痴撚線

我叫你柒頭痢

Top5中堅

路夫雲

同尋日果個曼聯中堅有咩分別

屌得懦狗未？

仲有4球quota

神後衛

邊個話L6無問題嘅同我出黎

懦夫同連迪懦夫有咩分別

笑撚死咩

無

古千， 安利簡走啦， 你地有你地既未來

世界頭5中堅

Molamola今場會唔會輸得甘過愛記

呢隊利輸一粒就等456架啦

8:0

懦夫好撚野

十分鐘爆兩次

尋日仲笑鳩人

高普定高文走先

仆街老虎

屌 懦夫條撚屌爆得一次就會一路爆落去

唔買中堅

有冇咁輕鬆

老虎又講佢前半生幾咁撚慘架喇 睇住啦

懷疑懦夫收咗錢

There are no 5 cbs better than ours

尋日笑人個中堅

TOT 2-0 LOV

世界級中堅

成場d進攻都係燒味

點解當年買賓迪基唔買kane

屌摩好波

高 普

仆街啦懦狗

本防守書呢

比我就換撚走佢

廢撚到個lovern

同市榮光論

不如俾多次機會卡拉雲，取代L6

個個都衝出黎柒

L6幾時死？

驚西咩
對前列唔會輸呀
好似係

唔使買中堅

儒夫個樣好淆底咁

kane 利記

11分鐘2球
90分鐘

真係好撚廢

唔炒得呀
炒咗邊個黎教喎

top5 cb

想睇
高普幾時出書

lovern定連特洛夫勁d

算啦 柒鬥柒

應該被炒4：0

頭寒啦

Mistakes lead to goal +2

10打12
熱狗就好

懦夫20m咋

當笑片睇

兩個都係垃圾

出利市比人打死

成條防守線得摩未犯錯

拿拿林搵人紅比人藉口比廢中大敗算啦

講個笑話你聽：懦夫蘭

有老虎輸多幾粒唔難

頭寒豬3粒ok?

老虎撚放題

2球

點會控制唔到，買人咪得囉

路夫蘭二千萬

炒得未

lovern

高普係咪已經到左利嘅尾聲

感動既係1月轉會窗會買中堅

唔係防線一部分

識唔識計數 點會輸咁少

好似有位人兄話後防最多失兩球
仲有80分鐘

全世界抹黑我
完場 private ig

2射2中豆腐防線 大屠殺了

照下鏡啦， 人地響熱狗年年有歐聯， 仲可能有機比拖舟睇中， 會肯過黎陪你地柒？

古仔好慘。。

咁既防線咩人教都死啦

張伯倫

係就即換klavan la係到獻世

即刻搵人隊冧佢啦你老母 場場都係咁

唔買中堅牙喇

勁到

Lovern幾時開返個comment比利撚屌

係

所以話廢中抵鳩死,死追VVD唔要PLAN B

宜家走場當輸三球得唔得

本防守書佢寫架

唔撚講條後防
條中場都比人迫撚死左啦 買aoc唔買lemar

又漏屌

差啲又輸

還返場7:0

名宿講左 根本要買2件

爭d咋

差撚D30

差啲三粒
高普可唔可以快過高文俾人炒呢

走啦 懦夫

同古仔講講sorry...you deserve better

路夫雲零參與

3-0差d

老虎你打前鋒啦踢衛生波咁

痴撚線

唔打喇 唔打喇

不得了.hpg

有d掛住沙高

仲諗住3:0

456了

不如賣撚哂班後防佢啦

迫住主攻 今次L6有排柒

軒 好廢

失波多過水晶宮

以後唔撚想再見到懦夫

3射3中

又唔專心又慢

今年打強隊冇晒料

利市雙柒

投降輸一半ok?

好似打機咁

熱狗行軍快到仆街

一球高波成條後防甩晒

輸撚到

2中

比son瘋狂中出

第三腳唔中呀

睇到想轉會
羞恥play

主其他
聽日可以上車

廢到

好似fifa 電腦

son

Lovren勁到。。。

都未到聖誕就已經開始送大禮，老虎撚

跟，我都怪錯古....sorry

中柱唔係中呀

反杯到咩都得

咁既勢789都似

認真 神軒想證明自己唔係中遊料唔該就係呢d時間挺身而出

堆中場真係陰鳩公

高普:買唔到雲迪克不了

冇backup plan呀 最多咪試高美斯踢中堅

轉會啦 咁撚7

隊波慢又慢唔到
快又快唔過人

曼聯有個連迪路夫
利記有個路夫蘭

俾熱狗sm

簡食撚左屎？？

得馬貼一個CB

Son個球明明應該係懦夫睇
跑跑下又唔跑由matip自己搞掂

Son同kane

好撚在仲未買今年球衣， 慳番900

熱血足球 高普好野

我睇緊av

冇速度既後防=垃圾

老母

懦夫跑唔郁

冇plan b 吖拿

屌路夫雲真係純跑無作用

懦夫又標失

真係唔睇了

Matip之前仲話同lovern合作得好好

熱對曼城邊隊勁d

仲開左罐啤酒飲
飲得兩啖就唔想飲

馬貼好撚嬲

今日冇後衛架啵

屌你洛夫雲同紙版有咩分別？

要柒幾多球

高普肯躝未？

Matip 好慘

直接skip中場線
中場比大力神傳身後波
利狗打少3個
普捷天奴

古仔你走啦

懦夫跳唔郁

can是咪on9

人地快到，一人跑緊，4-5個跟上去

唔止L6
成隊都廢

Trippier收晒你皮

我地係得個路夫蘭咋

失少過789開香檳啦
反杯

兩隊利市 都俾倫敦撚

防中位 比人無視曬

成日話咩防守體系問題
根本係班防守球員廢
屌你老尾又包越位又標失波
你搵個有 class 既會輸呢D波 ?

飲多10罐啦屌

通常燈死自己

古仔一月 🚦🚦

人地靠配合快
我地純屈速

Lovern你紙牌人黎架？

紙板冇笑料睇

咁快輸2粒 有邊個想踢

得馬貼一夫當關

英超最強攻力

L6 失2球 成隊緊係係晒士氣

邊個話自己一睇就唔會輸

屌 熱刺啲防反 勁到成隊皇馬咁 歐聯跟人地偷過師？

我地都有跑
跑後面食塵

迷高黨話戰術唔撚洗防中架

吊，熱D進攻好好J

揪完皇馬再打垃圾利
真係易食指數爆哂燈

笑撚死

射乜鳩

唔輸到4球調返轉我咩都得啦

不得了 son同kane已經屌打曬中後場

全世界都識打利架啦呢家

大家兩班波黎
Fsg賣盤啦

明明應該掉返轉踢
掉個波俾佢地猜
我地打反擊好過

好彩我熱狗

懦夫今場身體機能係唔係有問題

G持

利記被熱刺反閃電戰成功??

兩樣都有啦
球員廢就梗
但連體系都見唔到

屌人地一隻高佬一個跑狗已經玩撚死你

同埋安利簡都係

米係一線尾 好似係

美式足球[ can

Son 都爆得贏

Can

上年夏天成撚個夏天做過物撚野

要個中堅姐 好似拎左高普同fsg 2條命咁

屌你老母而家係前奏咋 對住強隊有排輸呀咁ge西防守

好撚彩番工冇睇

轉左做熱狗

輸少當贏

馬馬度沙高

而家係搵一堆垃圾踢一個咁高風險既打法
咁你話教波條友有無問題

射左上太空

呢隊波直接斬掉重練啦

Can 藍天射球

屌 得古天奴係似d樣

老母又贏

攻勢完全唔入肉
人地每次反擊都入心臟
點玩呀大佬

藍天射球

Son又真係好撚快嘅

其實唔好得去邊

唔得
我利係大會，要踢possession football呀

高普隊利開始有羅渣士晚年種無力

唔睇出場名單其實唔知中場出左d咩人

成隊波d腳步重到...

紙紮後防冇眼睇

如果真係咁難接受嘅

係傻系獌狗對利先死守

對Top 6都冇得J

CAN子?

迷高黨話係fsg 問題
唔撚出錢比daddy 買佢要既人

一切盡在高普掌握之中，暗黑兵法 公子獻頭
熱狗沾沾自喜，下半場會反殺

掉個波比對面踢利撚守得住咩

can你都係走啦

躝

[q uote]屌 得古天奴係似d樣[/quote]
其他大部分都係中遊球員

賓賓回家吧

叫肥賓回歸啦 我唔想搞大佢

寧願睇佢 唔撚想再睇d咁7ge防守

人又唔撚買 防守又唔撚識教

等左成個禮拜去睇live就咁樣對我地

求鳩其都贏嘅波只係想要一分

痴撚線，

放身後波已經可以制造到威脅

好好啊
馬帖負責守
懦狗負責睇

老馬都黎左

搵個跑得快少少is ok

入到一球我直播打飛機

睇利式av

Here at Wembley, Jurgen Klopp will need a big speech at half-time. But it will probably go over Dejan Lovren's head.

人地上場差啲收皇馬皮
利？

lm

所以話摩佬真係on9仔 打大巴

肥賓會屌班主唔買人

fsg 班撚樣會要

睇邊個 坐熱狗隔離

唔明點解高普有眼睇都要死攬懦夫
你唔要klavan 青年軍都有人啦
車仔都有christensen

Son 係亞洲版波追人

仲想入
我想高普同fsg走人多d

睇lovren比人強姦

士氣真係冇哂，但進攻真係冇乜板斧

前場逼搶都做唔到 準備被大炒啦

2:1

今場完全係懦夫責任

咁都有得入

1-2
-6

快

-6足球

嘩沙律

利好似得返個materson

salah

下，沙拿入左？

冇plan b

軒式手術刀

軒廢到

salah -6

做過肥普國家隊隊友

2-1

沙律-6到咁

邊到有link

2:!!!!!!!!!!!!!

打啦喂

1:2

軔

沙拿goalgoalgoal

Salah追返球先

生蟲右腳
軒

反軒又輸

2:1了 下半場會反cup信不信由你

贏廢奴, 廢軒同水貨

軒識手術刀

求 link

美斯

沙拿可以當son咁用，雖然射波無咁勁

-6

反軒嗰班都係收皮啦

反軒收皮未

沙拿快撚到

好耐冇睇過手術刀了

軒子

好有假希望feel啊

阿伯痾尿都入到

專入-6波

邊撚個反軒?

軒隊好波！！

邊個助功

Hendo pass

洗唔洗咁快J神軒

有文尼我洗輸？

兩邊鬥-6

好彩撻左...如果唔係一定唔入

迷軒

屌

邊個話係-6嘅 依d叫落西

ON9
個波左右不定

返cup乜都得

本來仲想屌salah 射到咁

點知入撚左

入波先黎lag

軒回傳夠未

仲以為會慢溜底線

自動導航

作客利子而家先出聲

好似alli頂到下

如果中立球迷呢場波真係好睇
利迷就

熱狗準備打交

攞得好盡

軒

倒西

有你都冇咁煩啦

咁都撻入

假波唔計

屌呀又俾希望撚我地班利迷

右腳入波

軒式手術刀重現

羅莉 c 要出啦

直播未

直播打飛機個個出黎先

ching sick ball

攤到咁都入 真係不得之了

好明顯其實係撻Q波黎

好-6

破到處

熄左機先2-1

二線垃圾

有無拎順?

咁都碌到

有你紅撚左啦

玩心藏

好波不如好運

你訓啦

屌曬你地老母 邊個返我軒？

有冇機會半場和?

入球-6波就咁開心
一陣我虎就再大大力打你兩巴

OX

路夫雲回家吧

換OX

唔好睇ok?

留名等睇反軒話佢撞彩

廢中轉死性

撚伯準備緊咁快

仆你個街入返粒呢到已經暴動咁

換lovren

352

Sane咁都入到

入波就j啦

張伯倫出黎

廢中

換邊個

高普咁高章

係既話應該柒到爆

唔撚係打3中堅牙

換人

Chilun sin....
Now change???

Salah終於識入波

I'm aware this sounds like I'm overreacting, but I legitimately think Dejan Lovren has ruined any enjoyment in my life for the last 3 years.

You try to put on a smile, pretend that everything is going okay, but deep down you know that Dejan Lovren is still a Liverpool player.

100分咁快？

sane

一百分

單中堅

100分

Salah

似換高美斯

換l6

有種換老虎我唔撚反高普

高普咁快禁制即係好大壓力

一係遲遲都唔換
一係就咁早換

換懦啦下話

傷左

準備反cup了

早換都唔得啊而家

我都未有心理準備 已經準備換人

lovern high 撚大咗咁
送兩球
抵啦

屌你老母 鏡頭成日影住我L6

米拿落右閘, 高美斯中堅?

如果真係換

高普 食錯藥

波台暴動

神教練

美斯可唔可以今場上一上沙拿身

Klopp

l6傷應該

無堅陣
背水一戰

馬勒當拿ok?

下台階

No la
衰廢

岩岩孫興民果球 入左

就是洗吊鹽水

哇lovren想og埋

躝啦辣殺

傷一世

死撚埋佢唔該

米

懦夫蘭爭d入

埃及美斯

又係l6

扮下野 大家好落枱

廢中竟然唔儲印花
係唔係行將就木既表現

走啦老虎

懦夫

致命傷

一切盡在高普手中 呢場坐和望贏

Lorven去死算啦

快啲換懦夫唔該

sick ball

手錶較快左50分鐘

L6彈彈波 屌

屌你老母 點會咁講自己球員

L6差啲想直接og

屌奶星son同salah真係無人追到

屌懦夫

Lovern again

米條j夠大

換啦屌 唔想再見到佢

懦夫見對面唔入自己補多腳

L6 屌你自己出場啦仆街

353

spy

L6 差D

成日中間都冇人

嚇撚死

Lorven

L6 放題

之前話要食止痛藥上陣

忍痛落場呀

30分鐘
4次def error

打多個

我反而驚放高美斯打中堅

又死唔去

希望今次換走lovren以後唔好出返黎

如果宜家換懦夫
個會唔會玻璃心發作

路夫蘭差d hattrick

垃圾米淨係識救D正面飛埋來既波

L6 太慢

但係

換邊撚個落中堅都無用

仆街懦夫自爆完未

L6臨出場都玩野

嘩屌

快手換走佢啦
佢爆親都連住爆

最慘係換邊個都係咁廢

Agger

屌神軒陰鳩老虎

好緊張 究竟換邊個

老虎又慢又廢

全盛期既懦夫可以柒幾多次

fsg

差d入波

懦夫終於做到野

死能左佢啦懦夫

L6直接自己黎

又二傳

換得過， 佢比son 撚左幾次

老虎 成功防守 +1

懦夫係真ON9 解圍又差D助攻

20$都唔撚值 20m

防中位比人一個直線就收皮,廢撚到

老虎成場波主角

L6 救到

真係L6

懦夫屌你全家啦

今場條防線企位幾差下

OX > L6

Lovren到底做乜撚野

路夫雲嬲嬲豬

bye l6

白lin廢定懦夫廢

球球都關佢事

L6 out

老虎：我打了10支止痛針才上陣 沒有哭

30分鐘收工

喂喂喂 快撚d躝

又黎l6

打工皇帝l6

如果唔係傷，以後唔洗出

走啦垃圾 屌你老母

老虎最後一戰
狂賀區

高普都受撚夠L6

屌 點解懦夫換出去冇掌聲

走啦屌你老母

想喊

撚伯可唔可以比D表現

唔好打啦 你慢慢哭

懦夫踢30分鐘就有得沖涼

can 中堅
ox cmf

白lin一球 lovren兩球

邊個打CB?

Lovern傻撚左今場

換

睇黎真係傷

懦夫個受壓能力差到 心理質素超低

希望唔使再見到l6

can gomez

唔反高了

柒到比人半粒鐘換出 係咪高普任內第一次

我地唔做垃圾分類架

我都想返工返30分鐘跟住拎人工

高普轉死性

咁快換想點踢

傷都無可能咁

笑死
一個CB30分鐘就比人換撚左
咩心情

米拿左閘

高美斯cb 米拿閘？

雖然有少少心up 但係你真係好廢

可能高美斯推入去
米拿右閘

即刻賽前部署完全fail

Lovren 演出真係好恐怖

竟然肯咁早換L6

打三後衞？

無傷

古積打cb都好撚過件死垃圾

30分鐘換中堅 睇黎高普堅嬲

古積死哂狗咁樣

我係現場實過去吐啖口水

冇傷

L6 真係衝出來7
希望過完冬天唔使再見到佢

沙高
決賽

個腦傷左

唔噓算比面

傷乜柒 踢到咁撚樣仲想係場度踢到幾時

屌你

打3中堅

終於唔撚用條撚樣

高普唔忍

我覺得呢30 分鐘係值得

擺返古中間 瘋狂直線比salah ox

唔反廢中一場

佢完全係發緊夢

仲未睇到轉左咩陣

傷姐果次

傷應該會有吹停
唔想見到佢啫

爸B果斷噤制

講真 賣落英冠都唔知有冇人要 又傷又水皮

Can 打右 美斯中堅

古J 都唔敢同戰犯L6坐咁埋

打3中堅都唔用老虎

而家個陣點擺法

見到懦夫個樣，唔怪你了

希望高普之後肯用返呢家個陣

死廢西自己識做同我躝啦咪撚再出黎

一月有VVD了，J定先

個樣仲係如夢初醒咁

Lovren never again in a Liverpool shirt please @LFC Thanks 👍

呢下換得好呀

高普終於頂唔順儒夫

英文話佢無搵軍醫
應該無傷

拉左古天奴落中場？

米7終於右閘

傷

klavan back

個腦有事

其實似有傷
平時D判斷都唔好

今日連對抗性都冇埋, 跑同跳都冇

唔似 佢做跑好出

中場

解約算啦

🤦‍♀️

退休啦屌佢老母

佢冇腦

沙高好想踢..但係果場好得人驚 好多球想爆想爆..
雖然最後都係收皮

岩岩續左100K架

又係Can右閘

佢心理質素真係打返下游算啦
失兩球個樣空洞到

呢鋪高普玩鬥攻
All in 主其他

轉頭睇旁證又咁快

又係352?

係喇係喇,打左一打支痛上場喇

疑似343

第一球好似睇住個波過，雖然唔完全佢責任
第二球就

未見過can右閘

睇眼神似是個腦發炎

ox打翼
古落返中

呢場唔反廢中

如果轉343可以反CUP唔該長出

古狗今日做乜鳩

Yes
軒古兩個中中

垃撚垃

邊有轉陣

人工照俾,唔該自己摺埋，咪撚再出現

懦夫雲傷唔傷都咪撚出啦

而家ox 打咩位

我地黑氣石爆死你

左翼

一個老母 一個老虎

似搵天堂哥中堅， 米拿客串右閘

懦夫夠膽ig解封我 睇我屌唔屌死你

半場前唔追返都應該0分

G12>>>>>>>>L6

兩隊玩開放，齊齊高位逼搶，英超好少有

爭住頂空氣

kane咁都護到波

巴士呀

Kane一個打晒

ox比人boo

無諗過有分

趁依家勢好

熱刺個山狗好勁，速度拍到沙律

心諗 你邊位

老虎今場d 爆炸真係太得人驚

米拿打右閘唔係岩過can咩

利申 轟 想討論下

柒夠未呀

阿狗

Salah equals hope for Liverpool

起碼速度好D

卡尼真係好撚勁

kane勁撚到癲

鳩美斯頂失可以追返, L6呢?

輸少過2球當贏

又到高美斯漏

痴線 高美斯比kane撚狗咁撚

高美c係咪師從老虎魂

kane勁到

高美斯又標失，好彩佢快過L6迫簡尼

都証明換懦夫係啱嘅

好似踢街場 成日頂空氣

卡叔都收埋皮

L6都用佢既全速返去

美欺學老虎頂漏

利迷

沙拿應該覺中伏

踢意甲好過

佢都係垃圾黎
勝在跑得快d

作客就預左0/1,不過唔好柒到咁只得架

張 廢 沙
古 米
軒
摩 馬 高 can
？

諗起之前舊登有人屌到比懦夫block左

Can國家隊打過排閘
米拿中場執佢地屎咁囉

呢件毒瘤要剷除好耐

Can右閘位？定三中堅
睇唔透高普玩咩

成條後防 一堆廢柴 老野

成班fd 睇波淨係係到迫害我軒
明明有貨交果個係佢

唔該電視台俾多啲老虎大頭

人地啲後衛

軒出得好，查比阿守得好

簡右閘，學國家隊

Kane一打六

反CUP我買波杉

巴打我又係liv and pats fan

開短

條撚樣換走左之後大家好似有返信心

下季唔該執個勁後防同射手回來好嗎

有齊4件仲買

跟

顧少個啦

轉陣個勢好返d

蘇7年代

國家隊試過一場右閘姐

米拿

短角球笑死人咩

一月bid卡馬歷同雲迪克啦好嗎

頂埋上半場先啊

諗起aspas

我都係， 印100分

比人睇通左迫哂埋黎都照開短

真係輸兩球犯錯, 如果唔係都算均勢

想玩魔咒就印懦夫雲啦

你失唔緊要 可唔可以唔好比人反擊

沙拿果球都係—地6

熱刺封位幾勁，無得傳短，傳長就比人搶硬

反cup買125系列

屌摩

燈

射手都次要
雲迪克重要啲

屌祖高美斯會勤力補返自己既defensive error
Lovern呢？比人笠完>慢跑

KANE射又得傳又得

沙律同屌摩 有貨交

軒隊

人地差少少四五六喎比清

全速架喇

勤力搭救啊

Can 去咗邊

Dejan is a really good player, very experienced but also good with the ball,” said Matip.

“As a centre-back I enjoy playing with him because he always has your back.

“On top of that he is also a good communicator and communication is one of the most important keys to defending.

It helps you stay really close to your team-mates and destroy the attacking ideas of the opponent directly at source

rb

屌 原來費明奴係度

屌你一早打352啦

右閘

啱啱掉左個界外球比ALLI

差d3:0 再想og 真係cls

反杯戒丁一個月

兩隊鬥跑狗

兩球勁射都中人

攻力確實唔弱 咁多年都係衰條防線 對下游都比人幾球迫和

軒射得幾應

唔洗輸7球 當嬴

屌摩今場幾好

和到都要啦戒啦

頭髮

屌摩暫時幾好

冇左條垃圾，隊波定左好多

其實軒達臣既防守同路夫雲差無幾

唔豬多於一球戒

Lloris 頭槌好過Gomez Lorven

百屌成材啦好嗎

輸少過一球叫條仔戒丁

繼續標

球証扯哂哮

笑撚左

摩都係0防守

Can打右閘

打爆左幾次了

屌摩好野

摩童

利式防守=r1+x

神軒有冇當過自己係防中？

下半場點追

古控甩好多波

當嚟都冇用
防守廢就廢
唔會當咗就防守勁咗

張仔唔差

我今日做乜鳩

無計 靠佢都要

黑氣石過到人

咁都冇foul

軒隊唔要命擋波

ox應該幾有火
打熱狗

入一球俾假希望跟住下半場456

ox ok喎

Yes
欣賞高普今場對症下藥

其實無半粒鐘 22mins ox 已經未熱身就ready

早兩日訓練好似話無古

攞到波就俾人her

不過佢一攞即刻2個埋去

根本本來係進攻球員
都唔知幾時開始迫佢打執屎位

換走懦夫真係希望黎嫁

隊長

拎1分就夠今場

半場追唔到和
下半無機了
普捷一返更衣室
一定叫班後生仔定D黎
利就攻唔入了

高普要high press ma

華湯根好撚勁

簡

屌簡

can

垃圾筒又自爆
換埋呀唔該

唔怪得好似唔見人

多個mane咪好

對邊隊都好
睇下人地龍門
再睇下自己龍

換走左L6之後matip都有番岩岩黎利個D表現

Can子呢場都好差

執屎都ok
但係而家佢係屙屎嗰個

坦克推進

唔係失個2球ON9波既話, 其實利打得算係咁

100分都幾省鏡

仲要控甩幾多球啊

3:1

換走埋can就岩

第二點

3：1
多謝垃圾筒

3-1

屌簡cup乜撚野呀

ON9簡1-0

3：1

咁樣輸

玩撚猿

Can子好波

無得打了

ON99

3-1
完

主其他

Mola mola

仆街，on9嘢會傳染！！

ON9

真係唔讚得

屌你老母真係

個後防完全係世界級

屌個球證支噴霧成碌鳩咁

Can 個個都派膠

屌你老母咩

你條垃圾簡

屌班人純粹跑

3打6 照入

俾你100條友係禁區都冇撚用啦

Can你仆街啦

alli都入波了

補時都要輸多粒

Can同Lovren
高普再信佢兩個我驚佢自己比人炒

唉屌好撚廢呀

玩撚完

假希望 訓得

垃圾筒1：2老虎

呢隊利真係連熱刺都可以大炒

又係第二點無保護

成隊dup左

姐係咁
高普走啦 最後一球真係體系問題

高普真係好撚慘 ，成隊都唔知做乜鳩

3:1上半場
客其他要黎啦
3:4

笑死我

邊個話後防失最多兩球

馬貼嬲撚到

禁區隊可以無人

準備定ky

防中去左邊 個位防中包

呢場波好撚鳩

半場前咁搞，真係無得追了

佢有責任

想死

1個對6個紅衫

Matip唔好浪費時間啦

開始認同

你覺得klopp無責任？

防中位
第二點 永遠冇人

熱刺皇馬都和比你講到中下游咁

真係笑話

區域防守